123名情婦、多名私生子 中共「原儲君」孫政才今公審

曾被視為中共第六代接班人的前中共重慶市委書記孫政才，去年7月被指嚴重違紀，隨後遭中共開除黨籍與革職，引發外界議論，孫政才因涉嫌收賄被起訴，今（12日）上午8點30分天津市第一中級人民法院進行公開審理。
綜合中國媒體報導，最高人民檢察院日前就孫政才涉嫌受賄一案偵查終結，指控其擔任北京市委常委、農業部長、吉林省委書記、中央政治局委員及重慶市委書記等職務期間，非法收受他人巨額財物，為他人謀取利益，當局依法以「受賄罪」追究其刑事責任，天津市第一中級人民法院今公開開庭審理。
《重慶日報》曾引述中國國家主席習近平心腹陳敏爾的話，他痛批孫政才「政治野心和個人私慾極度膨脹」，是「佔據重要崗位的腐敗份子典型」，並多次重申「堅決肅清孫政才惡劣影響及『薄、王』思想遺毒。」
現年54歲的孫政才，原與同年出生的政治局委員胡春華一同被外界視為前國家主席胡錦濤「隔代指定」的接班人，但在去年中共19大前夕，被指「涉嫌嚴重違紀」突然被撤職受查，引發外界議論；落馬後，孫政才被爆出擁多名情婦，同時更育有多名私生子，甚至挪用公款為情婦的公司提供「一帶一路」資金。
據天津市第一中級人民法院最新消息，孫政才當庭認罪，對指控的事實和罪名均「不持異議」。

係中共做官都好危險, 隨時因為太過出位, 無啦啦比人拉落台
所以都係做窮人最好, 至少唔會得罪人, 唔會比人搞

聖鬥士

勾結江洋大盜，推阿婆落海，販賣軍火，強姦隻豬

54歲123個情婦 屌過起碼過千條囡
佢不往此生啦

過千條女??

中共官員 每日屌唔到既女都得啦

點屌到咁多？共產黨d野信一半啦。

中共統治緊香港, 任何一位中共高官既事, 都同香港息息相關

就好似 習總上台之後, 獨欖大權, 打壓香港自由
今次呢個孫政才, 原本是接習總既位, 但比習總KO左, 令到習總更加有恃無恐

以為中共既事, 唔同香港事,除非你想做駝鳥

中共同香港 根本係分不開
國教科, 23條, 高鐵, 打壓本土派, 任命特首, 有邊一單唔關中共事??

咩人最想你
唔睇
唔知
唔想
唔識/害怕 簡體字 普通話
唔敢接觸中國事物
做只駝鳥